(5毛有汗出無糧出?)「鳩嗚團」追討逾百萬欠薪？

「鳩嗚團」追討逾百萬欠薪？團友：希望勞工處叫屈穎妍幫吓我哋

自從佔旺於2014年清場後，時任行政長官梁振英呼籲市民到旺角區消費後，「鳩嗚團」一直響應長期於旺角行人專用區「鳩嗚」，至今已經1349日。今日10多名團員由菜街轉移陣地到勞工處示威，不滿有「反佔中旗手」之稱的屈穎妍在專欄指，鳩嗚團員日薪有300至800元不等；一方面又向勞工處「求助」，要求勞工處向屈穎妍查詢資料，協助團員找出自己的「幕後金主」。

鳩鳴常客錢寶芬稱，每天在旺角争取真普選的鳩嗚團友都是完全自發，沒有收取任何資助，是「有汗出、冇糧出」。錢又指，鳩鳴團員在旺角已有1349日，如若屈穎妍所稱日薪800元計算，收入肯定已超過100萬港元，因此期望勞工處向屈穎妍索取資料，協助鳩嗚團員「追討欠薪」，並要求在處方在14日內回覆。

「鳩嗚團」追討逾百萬欠薪？團友：希望勞工處叫屈穎妍幫吓我哋

鳩嗚團要求勞工署向屈穎妍查詢資料，協助團員找出自己的「幕後金主」。林社炳攝

夏家朗攝

錢寶芬指，如若屈穎妍所稱，團員的累計收入肯定已超過100萬港元。夏家朗攝

鳩嗚團好識玩！

雖然佢地有d on 尻，但真心覺得佢地好有心機堅持自己的信念

難得胡塗
難得on鳩

維穩費已袋
睬你都傻
用完即棄

當你睇倒928一齊站係夏愨道班朋友都一個一個去做督察AO, 你就發現鳩嗚團友好特別

上面係唔係有兩個白痴以為 鳩嗚團 係五毛組織??

係 D傻鳩唔撚識字

十卜

識玩
難得地堅持到依家

玩到出神入化

已經唔係 唔識字咁簡單

直情可能係支那新移民

有乜理由會唔知 鳩嗚團 係咩組織

真係有恆心有識玩膠

堅守原則好人嚟

鳩嗚團真係好堅持

衝出黎柒

原來殺街係為左對付佢地

真心佩服佢地 由UR到依家無停過 自問真係做唔到

knows play

鳩鳴常客錢寶芬稱，每天在旺角争取真普選的鳩嗚團友都是完全自發，沒有收取任何資助，

On9到盡頭就變型

呢班人其實堅持到而家都好犀利
明知而家已經係WFC

Respect

日日去鳩鳴，我謝絕你監管
當初支那人一句野，佢地玩左幾年
真係好勁

呢班人係香港普選真正戰士
就好似當年越戰打完都有堆人唔肯投降咁
雖然明知唔會有結果，但絕對值得尊重

睇見佢地再睇下熱狗班冚家剷就知何謂勇武！

好識玩

ho ball

咁低能咁無聊
玩左咁耐原來都仲有人玩？
真係有錢收都唔出奇囉
示咩威啫？
示左即係証實自己無錢收？
勞工處幫左你落file未呀？
老闆係邊個先？
你地示啲唔示啲，點幫你追討欠薪？
定原來呢場示威騷一樣收左錢架啦？
大家都係搵食啫，咪鬼搞住人返工啦好心

喺香港好難唔向現實低頭
支那人 DNA 不嬲老老下會行番上一代舊路
話唔定你七老八十個時會屌到時班𡃁仔反中亂港

唔推唔得，好佩服佢地